連登仔變拉登仔 喺呢個Blog睇到六七十後點睇社會時事

原文LINK

喺入面D留言見到上一輩點討論近日一連串事件 提供另一個視點俾大家
社會上仲有好多人因為唔同原因唔認同抗爭
不過大家一定唔好灰心氣餒 因為我地就黎贏!